呢隻係咩蟲？

?
好驚

銀行信？

1q題

我都唔知

昆蟲

巴他蝶

屌你真係有圖

好想惦下佢條天線